美孚大量popo 準備暴力清場

已攻入平台

咩事？

新聞唔報？

報唔切應該

美孚好多藍絲！抵撚死

應該係隔離果單

現在

攻緊

邊單

唔覺有

要記者？

入左啦, 胡槍都開左如果無睇錯

咩事

立場有live

望下粉嶺點贏啦
仲聯署

成班黑社會黎恐嚇

立場有
清緊場

肺炎要征房間隔離

歷史建築嚟

搵武漢人出去

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

即係今次應該冇乜藍屍係入面

𠪴史建築？死物好慘，有靈性？
你同我都得一條命

真

點解咁多人唔識戴口罩，係咪以為口罩只遮口？

夜晚RD2

pp

推

咁岩立場cap到呢到, 可唔可以del左佢屌

反對美孚隔離營！！！

ppp

屌你老母贏咗嗰議員全部都係黃個喎
唔好以為中產有錢佬就一定係藍

反對荔枝角手足隔離整隔離營

中產先多黃 兩個極端先最多藍

支持美孚人

其實淋病做任何決定都俾人屌爆同唔合作，都唔知佢仲係度做乜柒

美孚中產？下產來的

香港十大屋苑嘅私樓都下產
係咪聽到美孚新邨以為係啲公屋名

Push

支那人定新腥港人？

香港人黃人

今次中產區先最黃

美孚人 assemble!!!! 自己家園自己守

開波

美孚居民鄧先生：這個政府真是瘋狂，好的辦法不用，最重要的是先封關。這個政府真是一塌糊塗，非常失敗。

退休教師都屌政府

噴巴士是咪近排戰術

個post下午開 夜晚推返上黎

泊大巴

好多狗黎

又黎

架巴士噴晒油都開車

街坊嗌清理路障防暴「清潔龍！！！！」

街坊唔知戰鬥力點呢

美孚邊忽藍呀

點解心口前有m記logo

做咩

小心回馬槍

防暴落晒地

美孚黃到金

32台有直播

推冚家剷政府

除左港島同油塘 好多地方都黃啦

點解韓國泡菜會有live?

OK叔非常OK

賤人

共沙na米打

真韓人

唉 美孚新邨呢個垃圾公屋

立場 Now RTHK都直播緊

推 推

忠誠勇毅 警察暴斃

美孚係老人加中產區，真係唔夠激

push

楊On Q都係住美孚

連美孚都反

多唔多藍絲

做少一日傷天害理既事都唔撚得

美孚應該黃多
之後D行動都有居民幫手足做哨

藍絲放火未
全力支持

CC文文, 政府理尻得你

美孚新邨藍絲手足出手未

講法治有險可守條on9仔?

高溫係咪可以消毒?

美孚放過TG未?

未

係咪翠雅山房嗰邊???

接仔隊，大西北手足

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

今鋪香港人真係要爆鳩d綠甴 搶撚曬佢地d裝同埋打佢地一身 以暴制暴 極限暴力 狠狠虐殺下完爆綠甴 廢撚左毒蛾既左右手先 屌你老母

美孚好難搞, 太多藍廢老, 就黎死果D

係車食狗糧

點解要等藍絲呢廢人

一個tg落去就死好多

和平係唔會有人理

RTHK 港台網上及電視 32 台直播中

上次搞公屋
今次搞私樓

now直播係度講野條友藍撚到

立場，丘品有

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

now d新聞幾個月前已經越黎越有暗藍味道
己經del左app

個個都係果到住 班狗放TG趕人返上樓 等散左再落返黎

一個肺炎就令到藍絲加入埋屌政府 快D放TG班藍絲感受下 黎個震撼教育

岩岩佢識廣東話，黃C 泡菜手足

係度講話唔知嘈咩，度度都嘈咁邊度都唔洗搞
又話已經隔左一兩條街

原本個運動靜晒，e家連藍絲都堵路燒屋

最適合嘅肺炎隔離宿舍就係警察宿舍。

今晚應該360度轉黃

班黑警又準備發癲

我上年6月已經覺得NOW同有線一直都藍
次次經過大堂啲電視一定係播示威未暴力畫面
然後連登一定一堆人衝出黎護航

美孚老牌私樓應該都好多收成期, 收成期2代...

好多人講咗好耐

唔好睇少美孚新村 老牌隱形富豪村黎 隔離仲有曼克頓山

美孚區選全黃 但都有唔少老野藍絲

美孚多黃

話個館響山上，大家千祈唔好封咗青山道同蝴蝶谷道呀！學粉嶺D人咁做係犯法㗎！

有冇人睇緊丘品新聞 個女記者好好笑 第一次睇

now根本請撚左打手公司做野
好幾次比人踢爆故意zoom示威者大頭仲比人cap埋,竟然一堆走狗殭屍acc走去圍屌人

now冇話過黃 d人幻想

準備來推

喺度尻嗌屌狗有咩用?

1x部

粉嶺係教材 魔法完散晒

典型港豬中產樓

衰過茂名

好似太古咁放咗TG就即刻變黃

對峙好危險 畀時間啲狗佈防

好撚似64

200個都有

啲狗企撚埋一堆 有事喺上嚟會唔會一鑊熟?

They win the battle but lose the whole war. haha

送玻璃樽水過去請佢地飲好唔好？佢地應該口喝

依家企個位打保齡一流

啱，贏粒糖輸間廠

丟啲用過嘅口罩過去
威力應該大過火魔

空投

唔算中產

rthk live見拉咗個灰色衫男仔

丘品直播話拉左議員

係伍月蘭